係機場公路見到有發電機哦

你唔知係邊度嘅發電機,小心啲

柴油好難燒